[舉台灣旗]港獨無國際市場, 加入台灣又點睇, 國際撐唔撐?

黎緊既遊行集會大力宣揚鼓吹加入台灣, 尋求民主制度
定死線 > 無真普選 > 成立臨時政府加入台灣 > 尋求美國駐軍

同共產黨叫價, 一係真普選, 一係加入/回歸台灣
將香港入/歸台抄熱成台灣大選議題, 當台港輿論成氣候後就叫美國佬開聲支持

南中聯邦